黃色經濟圈其實有潛力成為影子政府

如果黃店將收益嘅一部分捐去某一個基金會，咁係唔係變相交稅？
如果黃圈定期選可靠嘅人出來管理依個基金，咁係唔係平行議會？佢地再委託各行業專業人士，去做一啲現任政府failed嘅嘢，上至安保下至民生，咁係唔係可以稱為影子政府？
我估對家好忌憚黃色經濟圈就係考慮到依條路線。
依家黃圈可能捐緊去612/星火/其他抗爭組織，但實行上來好易俾狗咬、被凍結。如果喺海外設立基金有冇得諗？有冇法律漏洞？利申ff

多條戰線，黃色經濟圈係經濟抗爭。
自己人唔好貪懶／方便
唔好意思想借位
[國際戰線]再接再勵！第三波！Sonia Ng吳傲雪專訪！！！

大家會驚變大台 但主權基金係值得搞
17區區議會搞影子政府，負責出外面做外交游說絕對都應該做
畢竟依班人個個貨真價實一人一票選出黎，
正當性同合法性高過港共班廢人無限咁多倍

能成為「政府」當然不會只有「黃色」嘅政治光譜，所以不妨將入門嘅門檻降低小小，如果有一部分人加入黃色經濟圈不單係出於良心表態，更是因為資源嘅吸引想攞張入場券，咁都可接受，最緊要畀錢。
更深一層，我哋將「黃圈」同「香港人認同」連埋一起，好似沈旭暉講嘅，「守護香港人嘅價值」係依家最大公約數。件事表面上愈去政治化，就越方便實質上take over現任政府嘅職能。

agger大台黑人憎 又真係好易被滲透
如果海外有幾個基金 可以提供funding畀遊說集團 都係好嘅開始

點解要幫政府執屎

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

但政府唔會做，因為港共係向中共負責，第一目標係維持終蟈殖民體系，灌輸終垬價值係香港向全世界傳播及吸血融資，要維持高地價等你生存都唔得閒，維持小政府提供最少公共服務，不斷控制香港社會，冇任何安全網，所以
你想快派錢=冇
你想有長遠規劃=冇
你想有民主改革=冇
你想封價停工資助8成人工=冇
你想補貼水電費某一用量以下唔駛比錢=冇

想改變只有一法就係香港民族到了最危險的時候每個人被迫着發出最後的吼聲
*********************************************************************************************
泛民應任命影子司局長 組成影子內闊參選立會選舉
走進體制 抗爭始成 準備接管政權!!!
泛民影子政府 準備接管政府
爭取你的權力 承擔更多責任
係每次區議會會議動議>用立法會選舉泛民得票公投
*********************************************************************************************
區議會主席成為政府地區管理委員會主席
除了被咨詢外，區議會還會主動參與管理地區事務。每個區議會的主席和副主席都是該區地區管理委員會的成員。地區管理委員會成員包括負責管理地方事務之政府部門人員，分別聽取各區議會之意見，和參照所得意見行事[10]。地區管理委員會由當區的民政事務專員擔任主席，負責協調該區各個政府部門，如房屋、交通、衞生和教育等工作，並向區議會匯報。而直接為公眾提供服務的政府部門首長會定期出席區議會會議，向區議員解釋政策。

-----------------------------------------------------------------------------------
區議會從政府接手直接監管民生部門
2000年特區政府實行區域組織政治改革，省去市政局、區域市政局、康體發展局及兩個市政總署。當時政府決定向區議會增撥資源、增加其職責，以鼓勵市民參與地區公共事務；同時將區議會英文名稱改為「District Council」。不過特區政府沒有讓區議會承繼兩個市政局及市政總署原有的權力。原本兩個市政局之職權仍掌握於屬政府部門的康樂及文化事務署及食物環境衞生署中，由政府委任的民政專員實施建設。
------------------------------------------------------------------
修正政務官員(隨政黨選舉進退)及事務公務員

總長 Minister 選任 = 原特首/司長/局長
政務官: 政務次長 Vice Minister 特任 = 原副局長
事務官:常務次長 Secretary 公民警衞局長 廉政長 D8 =原常任秘書長
事務官: 署長 Dircetor D5-D7
政務官:副政務次長 D4 =原政治助理
事務官:副常務次長 局長 Commissioner D4 =原副常任秘書長
政務官:首席政務秘書 D3 =原D3政務官
事務官助理署長 AD D3
事務官:處長 D2
政務官: 總政務秘書 D1 = 原D1政務官
政務官: 高級政務秘書 MPS45-49 =原高級政務主任
政務官: 政務秘書 MPS27-44 =原政務主任

政務官只係政策篩選工具，要引入專家及民間委員會參與制定政策